25歲嘅你今年儲左幾多錢 ?

屌你一個二個連燈仔成日見到呢d濕9po就忍唔住撳入嚟睇
以為睇下睇下就真係會儲撚到錢
好心啦二十幾三十歲人 重天真過天真嬌
與其睇埋d兒登吹水大會
不如放低部電話 睇下書做下d有益d嘅野